三個online game副本建議

第一,最前排嗰6 7 行一定唔可以背住嚟跑（自己睇情況啦當然）
背住敵人跑係會激發有捕獵嘅心態
你諗下平時班狗比人打到背住跑嘅時候,你追住佢地嘅感覺係唔同，甚至連中後排嘅人都敢衝上嚟追狗打
因為呢種係天性，追一個背對你嘅敵人係激發到人嘅捕獵心同狂性

第二,一定要數同報比人知有幾多隻狗，中前同中後排係唔知有幾多隻狗，所以一叫有狗佢地就驚
如果報係少狗嘅，就算班狗衝都會定d

第三,一係打，一係遊擊
呢到關乎到第二點，你數狗數得少，又搵齊腳嘅，就打啦
如果唔係就遊擊啦
班狗係戰略性嘅隊伍
只有不斷移動佢地先有機會出錯，如果唔係就等比人捉啦
佢地每行一步都要聽order
不斷咁移動，移動到佢地跟唔上order就有機會出錯

有錯可以提出，希望可以令到隻game更易玩同打副本死少d人

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

自推一下
希望有多d人睇

推推

屌，開錯想開喺遊戲台

推

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推一下

勇氣重要